iCloud backup d 相好朦

Album有成二萬幾張相
Storage一早無晒
個個月俾錢iCloud back up
但係張相好朦
一係要等佢load一陣
一係就load極load唔到(網絡良好)
有咩解決方法

因為你upload backup個底已經衰左

無人有d咁嘅情況？

姐係點

我都係咁
留名睇下點解決先

通常係wifi先會load
用數據永遠都係出個感歎號喺右下角

開咗low power mode?

唔係叔圖後咩
我ipad成日都係咁

有得簡up完係save原圖定係慳位
慳位就會壓縮左